msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "Upload CSV Schedule"
msgstr "上传CSV计划"

msgid "Upload a CSV file containing date and action pairs to define WiFi schedule."
msgstr "上传包含日期和操作对的CSV文件以定义WiFi计划。"

msgid "CSV File"
msgstr "CSV文件"

msgid "Upload and Process"
msgstr "上传并处理"

msgid "CSV Format Requirements"
msgstr "CSV格式要求"

msgid "The CSV file should contain two columns: date and action"
msgstr "CSV文件应包含两列：日期和操作"

msgid "Date formats accepted: YYYY-MM-DD, MM/DD/YYYY, DD/MM/YYYY"
msgstr "接受的日期格式：YYYY-MM-DD, MM/DD/YYYY, DD/MM/YYYY"

msgid "Action values: \"on\"/\"enable\"/\"start\" or \"off\"/\"disable\"/\"stop\""
msgstr "操作值：\"on\"/\"enable\"/\"start\" 或 \"off\"/\"disable\"/\"stop\""

msgid "Example:"
msgstr "示例："

msgid "Holiday Configuration"
msgstr "节假日配置"

msgid "Configure holiday settings using external API or CSV upload."
msgstr "使用外部API或CSV上传配置节假日设置。"

msgid "External Holiday API"
msgstr "外部节假日API"

msgid "Use external API to check for holidays in specific regions. This has the highest priority."
msgstr "使用外部API检查特定地区的节假日。这具有最高优先级。"

msgid "API URL"
msgstr "API网址"

msgid "Use {date}, {region}, {country}, {language} as placeholders. Example: https://date.nager.at/api/v3/PublicHoliday/{date}/{region} or https://some-api.com/holidays?date={date}&country={country}&lang={language}"
msgstr "使用{date}, {region}, {country}, {language}作为占位符。示例：https://date.nager.at/api/v3/PublicHoliday/{date}/{region} 或 https://some-api.com/holidays?date={date}&country={country}&lang={language}"

msgid "API Key"
msgstr "API密钥"

msgid "API key if required"
msgstr "如果需要API密钥"

msgid "Region Code"
msgstr "地区代码"

msgid "Region code used by the API (e.g., US, GB, DE)"
msgstr "API使用的地区代码（例如：US, GB, DE）"

msgid "Country Code"
msgstr "国家代码"

msgid "Country code parameter for the API (alternative to region)"
msgstr "API的国家代码参数（地区代码的替代）"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Language code for localized holiday names (e.g., en, de, fr)"
msgstr "本地化节假日名称的语言代码（例如：en, de, fr）"

msgid "Save API Configuration"
msgstr "保存API配置"

msgid "Test API Connection"
msgstr "测试API连接"

msgid "CSV Upload"
msgstr "CSV上传"

msgid "Upload a CSV file containing specific date schedules. This has higher priority than predefined holidays but lower than API."
msgstr "上传包含特定日期计划的CSV文件。这比预定义节假日有更高的优先级，但比API低。"

msgid "Priority Order"
msgstr "优先级顺序"

msgid "External Holiday API (Highest Priority)"
msgstr "外部节假日API（最高优先级）"

msgid "CSV Upload Schedule"
msgstr "CSV上传计划"

msgid "Predefined Holiday Calendar"
msgstr "预定义节假日日历"

msgid "Weekend Schedule"
msgstr "周末计划"

msgid "Workday Schedule"
msgstr "工作日计划"

msgid "Default Schedule (Lowest Priority)"
msgstr "默认计划（最低优先级）"

msgid "API configuration saved successfully"
msgstr "API配置保存成功"

msgid "Error saving API configuration"
msgstr "保存API配置时出错"

msgid "Please enter an API URL first"
msgstr "请先输入API网址"

msgid "Test result"
msgstr "测试结果"

msgid "is a holiday"
msgstr "是节假日"

msgid "is NOT a holiday"
msgstr "不是节假日"

msgid "Could not determine if"
msgstr "无法确定"

msgid "is a holiday"
msgstr "是节假日"

msgid "Invalid date format. Please use YYYY-MM-DD"
msgstr "日期格式无效。请使用YYYY-MM-DD"

msgid "API test failed"
msgstr "API测试失败"

msgid "Testing..."
msgstr "测试中..."

msgid "Enter date to test (YYYY-MM-DD format)"
msgstr "输入要测试的日期（YYYY-MM-DD格式）"

msgid "Holiday API URL"
msgstr "节假日API网址"

msgid "Holiday API Region Code"
msgstr "节假日API地区代码"

msgid "Wifi Schedule"
msgstr "WiFi计划"

msgid "Defines a schedule when to turn on and off wifi."
msgstr "定义打开和关闭WiFi的计划。"

msgid "Region for Holiday Calendar"
msgstr "节假日日历地区"

msgid "China"
msgstr "中国"

msgid "United States"
msgstr "美国"

msgid "European Union"
msgstr "欧盟"

msgid "Custom"
msgstr "自定义"

msgid "Workday WiFi Start Time"
msgstr "工作日WiFi开启时间"

msgid "Workday WiFi Stop Time"
msgstr "工作日WiFi关闭时间"

msgid "Weekend WiFi Start Time"
msgstr "周末WiFi开启时间"

msgid "Weekend WiFi Stop Time"
msgstr "周末WiFi关闭时间"

msgid "Holiday WiFi Start Time"
msgstr "节假日WiFi开启时间"

msgid "Holiday WiFi Stop Time"
msgstr "节假日WiFi关闭时间"

msgid "Enable Wifi Schedule"
msgstr "启用WiFi计划"

msgid "Could not find required /usr/bin/wifi_schedule.sh or /sbin/wifi"
msgstr "找不到必需的 /usr/bin/wifi_schedule.sh 或 /sbin/wifi"

msgid "Enable logging"
msgstr "启用日志"

msgid "Activate wifi"
msgstr "激活WiFi"

msgid "Disable wifi gracefully"
msgstr "优雅地禁用WiFi"

msgid "Disabled wifi forced"
msgstr "强制禁用WiFi"

msgid "Unload Modules (experimental; saves more power)"
msgstr "卸载模块（实验性；节省更多电力）"

msgid "Determine Modules Automatically"
msgstr "自动确定模块"

msgid "Upload CSV File"
msgstr "上传CSV文件"

msgid "Upload CSV Schedule (overrides other scheduling types)"
msgstr "上传CSV计划（覆盖其他计划类型）"

msgid "Legacy Weekly Schedule (Lower Priority)"
msgstr "传统周计划（较低优先级）"

msgid "Upload CSV Schedule"
msgstr "上传CSV计划"

msgid "Legacy weekly schedule entries (used when no CSV or holiday schedule matches). These have lower priority than CSV schedules and holiday-specific schedules."
msgstr "传统周计划条目（在没有CSV或节假日计划匹配时使用）。这些比CSV计划和特定节假日计划有较低的优先级。"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Day(s) of Week"
msgstr "星期几"

msgid "Start WiFi"
msgstr "开启WiFi"

msgid "Stop WiFi"
msgstr "关闭WiFi"

msgid "Force disabling wifi even if stations associated"
msgstr "即使有设备连接也强制禁用WiFi"

msgid "Could not find required programm /usr/bin/iwinfo"
msgstr "找不到必需的程序 /usr/bin/iwinfo"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Success"
msgstr "成功"